葵芳好住啲定葵興好住啲？

好似純粹只係葵芳旺啲葵興靜啲

葵芳
葵興

天比高

我選葵芳

華景山莊都靜 唔知算唔唔算葵芳

葵興啦，行去葵芳好快
葵芳真係好撚逼

荔景？

葵興石籬/葵盛居高臨下，但下下都爆疫症。葵聯雍雅軒

我以前係個頭讀書 （石離） 如果講住 點都近鐵較好

好野 但好潮濕

葵盛校網咁勁，葵芳葵興都無所謂

樓價反映曬啦，葵芳贏9條街啦，
葵興見到都覺得殘舊

芊紅居 位於葵芳但又好撚靜 仲係景觀超開揚

好住同價錢係2樣野黎
尖沙咀舊樓價錢仲貴喇 唔通又好住

去過2個地方，都覺葵興垃圾啦，咩都無。

咁都要問
既然揀得市區，緊係愈方便愈好

其實安靜既地方最好住，日日行多車多頭都大

新葵x花園兩個咁上下價

跑馬地咁嘅景